嗇色園預祝百周年 黃大仙祠監院高呼愛國：我唔理任何政治宗教 淨係記得我係中國人

明年是嗇色園黃大仙祠創立的100周年，嗇色園今（19日）舉行紀慶倒數啟動禮，為開幕典禮倒數100天。是次活動邀請黃大仙民政事務專員黃智華擔任嘉賓，嘉賓之一的黃大仙祠監院李耀輝（義覺）道長致辭時，指專員的名字含「智者、中華」令他能短時間內記得，又稱「我唔理任何嘅政治、宗教⋯⋯我淨係記得我係中國人」、「『華』係中華個『華』，所以我記得佢個名。」

他笑言活動前不認識黃智華的名字，「唔好意思講句黃專員，我對你嘅名字都係半個鐘頭前先識」，又稱黃智華名字有「福蔭」，因名字中含有「智者、中華」的意思，令他能短時間內記住，「我唔理任何嘅政治、宗教...我只記得一樣，我係中國人」、「『華』係中華個『華』，所以我記得佢個名。」

黨性最大

cls

唔再理宗教嘅話咁你仲喺黃大仙祠把撚

早死早著

香油錢

中你老母

膠都廢事比

原來佢話佢係「中」華民「國」人

支那畜牲

振英 情何以堪!

死廢老快撚d去見黃大仙啦

乜教都姓黨

黨無神佛架中國人

你想召喚 丁肇中?

好彩走得快😪
利申嗇色園前社助😪

黃大仙 不論色色園定東華三院解簽檔
都係深紅深藍
廟一年賺3億 食遊客香火多
各位手足記得提埋家人
去拜神 唔洗添香油架啦

姓黃=好黃喎

我唔理任何嘅政治、宗教⋯⋯我淨係記得我係中國人」

唔理宗教？咁係咪可以放個十字架入去？奶共奶到個腦都無埋

屌你老母又一隻

屌

黃智華係咪DQ主任?

都係嗰句,啲大粒佬黑社會去拜,打個乞嚏都幾十萬,使乜蟻民捐

擦黃DO 鞋 有何作用？

梁振英：Am I a joke to you?